1999年出世的巴絲,鐘唔鐘意比人叫90後？

d 人成日問我係唔係00後，答90真係好似老左十年

咪答佢99唔好答90後

90後都就來三張

試過加重語氣講”99年“

1990年出世果d就爽到仆街
可以強調自己90後扮後生
你睇下新聞,KOL果d受訪者自稱自己做90後果d有幾撚多個係年尾出世

我仲要年尾出世，點解我老豆唔遲多半個月射精入我媽個西